Ik heb zoveel gehoord in lof van Mr. Frank Churchill.--tegelijkertijd is het eerlijk te observeren, dat ik behoor tot degenen die altijd voor zichzelf, en zijn op geen enkele manier impliciet leiden door anderen.
